同男朋友一齊左四年，想分手

望住佢已經冇晒感覺
同佢講過下但佢反應好大
點樣分手先唔會咁傷人？

冇辦法唔傷

點講都係傷人
決絕啲仲好

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性

死臭雞無晒感覺就大家傾下點重燃愛火啦，郁啲就話分手

決絕就係最好的分手方法

佢問我點解唔要佢哩下真係搞唔掂

我有盡力試緊，希望成功

我都知但一諗起佢會好傷心就做唔出

諗清楚 唔好散左之後又話咩冇左佢好唔慣個啲

就係習慣左冇佢，反而同佢一齊嘅時候好唔自在

其實點解會無咗感覺？
諗返當初愛佢嗰陣係點？點解而家會變成咁？

I know that feel
個時已經諗 如果佢偷食就好 可以順理成章分手
之後都真係分左

係你講定佢講？

有好多野係日積月累，最近哩一次嘈交大家冷靜左一個月，我發現我習慣左自己一個人嘅生活唔記得左中意佢嘅感覺係點

冷靜完多數都淡過水

以前都試過幾次但今次之後真係冇晒feel

咪話冇曬感覺 得返朋友既感覺

然後點。。。直接block 左佢？

4年呀 同你一齊4年一句無feel 就散
你點講我都無可能唔傷啦
我普通人黎架咋

咁你想我點迫自己同一個唔愛嘅人一齊都好辛苦嫁

有冇第三者出現過先

雞就是雞,你根本不懂做人

真心冇

過來人
你愈拖就佢愈傷

到底雞嘅定義係咩

我希望可以慢慢中意番佢繼續開開心心一齊

一齊4年 講咩理由分手都傷 不如決絕啲啦 拖落去只會害人又害己
利伸過來人

點樣為之決絕block晒佢所有contact?

直接了當啲 人地或你自己之後先會正式擺得低

臭雞，屌你老母

時間耐→淡咗→分手→識到第二個→跟住又耐咗淡咗分手無限loop→loop到夠鐘就搵毒撚埋單

直接講分手咪得 同埋又唔使block嘅除非佢死纏爛打

前幾日講過啦佢好崩潰咁又求又講到好愛好愛咁。。。搞到我又心軟

但佢話寧願我中意左第二個

鍾意左第個佢都冇辦法丫嘛
而家佢咪會籮籮攣 睇下有冇辦法令你回心轉意

真係覺得自己好仆街，我寧願比人傷害嗰個係我。

我完全明你男友
我就係咁樣被分手
話好攰 對我嘅感覺好似唔同左
我盡力挽留都留唔住
我真係寧願佢有第二個
咁嘅話我都會絕情啲唔留戀
而家咁樣散真係痛到入心入肺
所以我覺得一齊嘗試搵翻熱情先係最正確
when something's broken, fix it, not throw it away

其實冇話仆唔仆街 純粹睇你自己同對方點睇 其他人唔會知你嘅處境
除非你自己係真心想睇下有冇機會有返你想要嘅感覺（唔係因為佢嘅反應），如果唔係都係算啦 狠啲啦

我會嚐試，但感覺哩樣野自己都控制唔倒，可能我比你仲想自己唔好變心。。。

令佢唔愛您

其實我都搞唔清自己仲愛唔愛，我好唔想佢傷心好怕傷害佢，但我望住佢一啲感覺都冇，好想佢覺得我唔重要自己肯走

佢有冇好大反應？

唔知可以點做求教

樓上好幾個都話應該試下解決先 唔好分手住
其實一段感情入面無左feel/愛
原因可能係一直以黎成日鬧交嘈到攰/一齊耐咗覺得大家唔啱 之類
乜呢個問題都有得解決？
點樣可以尋求番情侶之間嘅熱情/愛？

利申面對緊同樣問題 好迷惘 真心想知

我6年啦屌 問我點解變到無感覺，我自己都好想知

同感點解啲感覺可以話冇就冇

其實我覺得關咩年紀事 同埋想以後搵一個咩關係、有咩結果姐

建議樓主問下自己因咩想分手先，如果你話無感覺，咁就同自己講下你想要嘅「感覺」係點，可以諗下以前係點最近又係點，真係要好focus咁問自己係點解會有呢個諗法，或者呢個諗法係話緊咩比你自己聽，希望你可以自我剖析下自己嘅情緒同諗法

利申認真輔導撚

多謝你用心覆我，會認真諗下

唔洗客氣，小弟都只係一個讀緊輔導心理學嘅學生，有時見得太多呢啲case都會想幫下人，希望你喺呢個過程認識自己多啲，即使最後不幸分左手都好，都要知自己想要啲咩，免得下次重蹈覆轍，再跌入呢個循環

我同一齊咗4年個個ex都係因為呢啲原因散

可唔可以留個 tg傾下？

無感覺就分手，你永遠唔會拍到長拖
就算今次無事下次一樣會loop哩個問題
分手啦，唔好累左人

其實都真係幾辛苦，愛不了亦走不了
個個都淨係識話愈早分愈好、決絕點，但身為當事人真係好難好難

根據本人過去飛人但其實俾人飛的經驗，你做 d佢唔鐘意你做嘅野，等佢出聲要分手，衰人就你做硬㗎喇，你對佢絕 d, 佢會 recover得快 d.

你可以對佢冷淡 d, 唔同佢搞野，等佢發癲。

以前嘅人有咩壞左係諗點整返好 依家嘅人有咩壞左係諗換咩好

咁希望師兄你唔好有朝一日飛咗條女
講得咁口響

唔好教壞人啦,傷多2錢重啊
(曾經都因為對方無感覺而被分手,我寧願佢決斷啲唔好拖拖拉拉)

樓主一開始就有分手依個前設 點會揾得番熱情

好認真果句 早d主動分啦。
我之前long d差唔多，逼自己接受 你對佢變成責任唔係愛
傷一定好傷對條仔，但係好過呃住佢扮有feel
你唔分咪到最後有乜大仵事嘈之後咪分
利申：我係俾人飛果個 大家都好痛 但都無後悔，最後各自有另一伴

真係想分，唔想試下重燃愛火?
利申巴打，拍左4年被人飛，成年都重hurt緊
想分再講

絲打係咪我條ex黎，件事好似我
對唔起呀，我唔會再chur人啦

但我而家先20歲唔通餘下嘅人生都要同一個唔中意嘅人過？

我有試緊啊，而家大家都當冇事繼續相處緊，但如果唔得最後都係要分手。。。

我同男朋友攤開曬講，我無感覺但唔代表佢無挽留的權利。我有話咁樣可能更痛苦，但佢話唔試下又點知結果

一句講哂 想決絕分手定重燃愛火

點都好啦，如果分手就唔好理佢，決斷d，因為你盡曬力啦

知道啦

唔係啊，我住北角讀nursing

咁認錯

女友同我一齊六年了，佢話望唔到將來同我分左手，宜家個心痛到仆街

G持

我都希望比人傷害嗰知係我講分手嗰個唔會比被分手嗰個好受

有時女仔唔係一定要搵個有錢嘅男朋友，但要見倒有上進心肯為未來努力今次分手當係比自己成長啦

唔分大家都哂時間

樓豬係玩到冇感覺就分手
你60歲都未結婚再同我講

究竟妳係鍾意份感覺定係鍾意個人呢？😮

早幾日就比一齊四年既女朋友分手
原因都係感覺變咗
同埋回想返起四年來都過得唔係咁開心
儘管我去搵佢話我會改會做好d
佢都唔肯再一齊返
自己好後悔點解唔做好d

中意個人咪就係份感覺。。。冇感覺咪姐係唔中意個人

但係timing唔岩都係好難
例如個女仔已經想結婚
但個男仔上進極佢都仲係未有小成功
個女仔眼見住個男仔用左3-4年都係咁
都會怕啦

男人同女人理解又係有d唔同

佢都對我唔太好，會打我鬧我，次次都話會改都改唔倒所以話好多野係日積月累，會慢慢死心變到冇感覺

我無打無鬧
但係有西下面同嘈下
但都足夠日積月累咁去磨蝕個女仔既心了
因為失去我會真心去改, 但已經太遲了

樓主你個case同我好似
只係係我係入面個男方.....

其實大家都無錯，要你繼續同一個你唔鐘意既人一齊都唔會對大家好。只係希望你男朋友早日走出，可以既話如果你可以撻返著同佢既feel就好了，至少如果可以由無feel變到有feel既話，可能愛情呢樣野都無我想像中咁絕望

利申：比人話無feel分左手

對條女無哂感覺

自己睇

我講

如果佢對你好唔打唔鬧你仲會唔會搞到今時今日咁

唔好咁灰你都會好快走番出黎嫁

我覺得唔會，因為最近一次大家分開冷靜就係因為哩樣野

分手吧啦,唔痛過既男人唔會成長,拖落去佢只會一直係咁

飛左佢啦，仲有千千萬萬嘅巴打

例如我

貪新鮮感可以貪成世？到妳想穩定時希望妳唔好預到另一個貪新鮮嘅男人

其實好多野都係個男既積落黎唔去面對問題所致姐，講真，你估你男朋友唔知你淡左咩，其實好多事個男既係知咩事，只不過以為好多野可以自然解決就唔出手姐，到最後有外來衝擊覺得有新鮮感，咁個男既問題咪會變得係大問題，而你淨都會覺得人地好新鮮，呢個男朋友無感覺囉所以好睇你點自己點諗同埋你想要乜野多啲

利伸：過來人

Same here bro...

但係我冇對其他人有好感純粹唔想再同佢一齊

咁好似仲慘，但如果個男追返你，你點睇

我想佢放棄唔好再同我一齊

其實你都好撚ON9，呢個階段個個都會經歷，結婚之後更甚，咁如果結撚完婚又覺得悶又唔想一齊點算? 離婚?
我反而覺得你決絕啲分手吧啦，個男既真係好撚慘，佢值得有個更愛佢既女人

段段感情都會淡
4年又4年 人生有幾多個4年

最後佢點同你分手

唔係得個講 你不如同佢坦白 習慣左一個人 大家不如轉個方法相處 重新搵個平衡點

其實真係可能純粹低潮期 唔係個個都知自己要d咩
大家冷靜下 搵返初心 當初點解會一齊到
免得失去左先發覺原來你想要嘅一早俾你hurt左走左

要好focus

你叫佢吉第2個男人屎忽 再吉番你個屎忽睇下有冇feel

點唔同

首先唔好再形住自己已經唔再愛佢？
你仲會考慮佢傷心而掙扎，點唔愛極都有限

唔分都得做我sp囉

兩個人一齊，唔係好似電器咁有問題就換個部新。
應該諗下點解決個問題！
一齊四年唔長，但都唔短。

所以同人講分手嗰個一定係仆街，應該唔中意冇感覺都要忍一世？

有解決緊，哩幾日相處都好似有小小好轉

真係痴撚線，如何從果翻說話印證分手係仆街？
你唔識中文定閱讀理解有問題，話緊你心態阿
唔撚鍾意咪分囉，開post叫春把撚阿？

相信絲打佢打你個度都影響左好多你對佢既感覺嘛？始終一郁手就成件事唔同哂
咁而家點樣解決緊？你覺得點好轉法？